有片！冬日美食節霸氣阿姐搶1蚊龍蝦

冬日美食節今日開鑼，未開門便有逾200人排隊，一連5日展期均有1蚊鮑魚和夾1蚊龍蝦優惠。排頭位的葉先生準備充足，昨晚9時已到場排隊，做足功課的他排頭位參與30秒內1蚊夾龍蝦的食品優惠，又爭奪1蚊鮑魚。

雖然提供1蚊龍蝦的商戶規定要用夾來夾取龍蝦，但有人一開始就大叫「夾壞」，徒手取龍蝦，店舖負責人無力阻止。葉先生「半出貓」手夾並用，取得3隻龍蝦，兒子亦成功夾得兩隻龍蝦。葉先生奪寶後指夾比較難用，夾到數目比預期少。
全場另一爭奪焦點是1蚊一隻鮑魚，但每日限量2,000隻，今早一開場已逾50人排隊。葉先生父子排首位可以品嚐1蚊鮑魚，兒子笑稱鮑魚味道甜美。不過有市民以為是1蚊1罐鮑魚，實際上1罐內有8隻鮑魚，每隻原價40元，市民要先下載店舖應用程式，才可以1蚊優惠品嚐到1隻，批評宣傳有誤導之嫌。
有長者因不懂使用手提電話下載程式，要由店員出手協助。市民陳小姐批評等太長時間才吃到鮑魚，阻礙她到其他店選購優惠產品。

正 睇親都笑

你個野壞左呀

唔好緊張..唔好緊張...慢慢來...唔好用手

你甩左喎你D袋

唔撚知醜